e amusement pass tsum tsum

係日本玩果d tsum tsum 街機紀錄 同香港 版街機係咪唔相通

張card見唔到日本 扭d公仔

有冇人知道あr

通

你指公仔係港日版相通

還是遊戲戶口港日版相通